講真 讀IB 唔讀DSE個班友就算入左U 算唔算後門狗?

基本上正常情況下大部人都係考DSE嫁啦
我又真係諗唔明無啦啦走去考咩IB
感覺就好似有D人明知自己玩PUBG玩得唔勁
走去玩FORNITE咁
本質上同讀ASSO升上U咁走後門有冇分別?

入到神科 上到岸 who fucking care

全世界嘅大學都會想收下IB/GCE 但好少會好似香港咁極端 個人覺得最大問題係DSE令到班學生好冇個性 而且香港嘅環境好「歧視」某啲科 令大學唯有係其他地方收人

至於係唔係後門就睇你點定義後門啦 始終個收學生嘅標準都係大學定

屌咗asshole 仔先啦